二手audi 易壞嗎？

其實二手audi (10-11年車) 易唔易壞？係咪整親都好貴？其實都係車一部，點解成日聽人講都話audi特別難養？

d人新車都成日壞

整多過揸
維修費貴過架車

易 唔好買 搭巴士好啲

點解二手就易壞，難道一手未賣就唔易壞？

波箱電腦

咁好難買到一手10,11年車架喎，可能係我講得唔夠清楚

買巴士囉，有咩推介？

bba入面最易壞

我都考慮左好耐...最後都係淆左AUDI